2月14又有咩好怕

發現而家唔同節日都好商業化
淨係年尾到年頭都有平安夜 聖誕節 除夕 情人節等等
咁當然可以同愛人一齊都開心
但如果真係唔得閒見又或者單身既又有咩好怕
真係唔係葡萄
只係見到而家鋪天蓋地渲染單身狗就要好L sad既風氣同2月14要送花要呢樣個樣就想岀句聲

男士無安排又好似俾人話無表示
女士又俾人關心有無收花收禮物

都有少少唔知點
當然有禮物收都會高興
唔係下下都要有情飲水飽先叫愛
只係希望做咁多野的目的係岀自愛
而唔係迎合其他人的睇法

利申:
唔係懶清高
只係分享下

最後
祝有情人情人節快樂
單身貴族桃花滿滿

大家講下笑嘅姐 唔係真係咁介意嘅姐

係就當然最好
睇到啲post好似好誇張

事實好多人真係會好介意
成個社會都係睇面
男人冇面真係會畀人睇唔起
金錢是小，face是大

可能未必最想要花
換係其他禮物可能仲開心
但係又擔心其他人點諗

其實都係希望皆大歡喜
唔洗連情人節都有無謂既顧慮

唔使咁認真，不過如果有小朋友睇到呢個回覆，想話你知，連登仔啲post講到好辛苦，你只要將個痛苦除10000，就係佢地真實感受。

多謝巴打
可能係我認真左